（屌嬲）我發覺我女朋友偷睇我whatsapp

屌我電話有密碼
一直講好唔check大家電話
屌佢驚我見到啲message開過
On9到幫我del埋

咁唔鍾意你女友咪飛咗佢囉 我幫你唔倒

有女就收皮啦

冇做錯事驚咩被人睇，睇多兩睇發現冇特別自然唔睇，睇係為安心啫唔係癮

Ching你冇女 咁多年嚟都冇

On9 邏輯

任睇whatsapp = 唔好畀我摷到線索
禁睇whatsapp = 一定隱瞞左d野！

ps 好掛住「贏到開巷」新年emoji

咩思維

點解諗嘢可以咁on9仲大大條道理咁？
自己小人之心就當件事合理？
無做錯事都唔想畀人睇啦
一句為安心就可以做啲令對方反感/破壞信任嘅行為？你都幾大支嘢

重點係樓主話偷睇 即係無經人同意
知唔知咩叫私隱 識唔識咩叫尊重？
咁大個人拍拖仲要查嚟查去，
駛唔駛係房裝埋cam畀你24小時睇住？
親如你老母偷睇你手機你都發你啊娘脾氣啦

咁你咪同佢講囉屌
同我講有撚用咩

我明白侵犯私癮的確唔岩，但都係只係問有咩事驚被人睇，冇既話不如問下條女佢想知d咩，你禁畀佢睇 想偷睇係代表佢feel到唔對路，唔係8掛，要搵番女朋友安全感不足既原因先係重點

你一定係女人 得女人諗嘢先咁撚on9

屌我之前女朋友睇完幫我埋覆埋再del埋個record 我連啲人搵我咩我都唔知呀 係佢講番我先知

屌唔爭氣笑撚左

串尻你喎我，你笑乜撚 自己有問題唔改仲藉口多多，on9㗎？

我一句我冇安全感，要日日中岀你先肯定係我經手，你係咪要日日比我中岀，唔係淫，係你要搵番男朋友安全感不足既原因先係重點

屌on9死港女，自己第一句講完知唔啱，之後仲要死撐，你老母教你做人做事明知唔啱都照做㗎？

睇咗，會有安全感？
係個人比安全感你定部電話？
女朋友安全感不足關部電話事？

Ex就因為咁而ex了